有無連登會員身份證個名係支那拼音?

Chen Zhang Wang Huang He